{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 호텔 오션뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間についてご案内します。 予約による客室のキャンセルや払い戻しは不可能であり、無断で入室しない場合でも払い戻しできません。 客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、実際の写真と若干異なる場合があります。 男女同室での宿泊と3人以上の宿泊は許可されません。 基準人数の他に、追加人数お一人様3万ウォンの料金が加算され、朝食も含まれます。 満19歳以下の未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければならず、満5歳以下の児童は無料で入室できます。 未成年者の予約により発生する入室拒否、キャンセル、払い戻しはできませんので、身分証明書の確認が行われる場合があります。 すべての客室は禁煙です。 喫煙する方はテラスルームを予約するか、14階テラス喫煙エリアをご利用ください。 客室使用中に破損した物品は客室利用者が購入価格で弁償しなければなりません。 客室入室の前に事前点検が行われ、その後入室が可能です。 予約した客室では無料でネットフリックスを視聴でき、55インチTVが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約による客室のキャンセルや払い戻しは不可能であり、無断で入室しない場合でも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋は異なることがありますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時にランダムで割り当てられ、実際の写真と若干異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室や3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊と3人以上の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数の他に、追加人数お一人様3万ウォンの料金が加算され、朝食も含まれます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満19歳以下の未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければならず、満5歳以下の児童は無料で入室できます。未成年者の予約により発生する入室拒否、キャンセル、払い戻しはできませんので、身分証明書の確認が行われる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。喫煙する方はテラスルームを予約するか、14階テラス喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室使用中に物品を破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室使用中に破損した物品は客室利用者が購入価格で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室への入室前に何か確認事項はありますか？",
            "answer": "客室入室の前に事前点検が行われ、その後入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約した客室では無料でネットフリックスを視聴でき、55インチTVが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 479
    }
}